連貓有冇能力取代連豬成為連登吉祥物?

連貓正評
連豬負評

冇

連豬支持者

連狗

腦魔

連豬冇得輸

從來沒我份

取代到「手足」呢個效果再講啦

個個一望連豬就知道係連登icon，好似Sanrio嘅hello kitty咁有代表性，即係唔係話連貓唔好，但最多係做Sanrio 嘅keroppi囉

香港人成日俾人叫港豬
香港歷史上一場重要嘅社會運動又喺豬年發生
防毒面罩俗稱又叫豬嘴
又有米豬連呢啲變種
最緊要係
連豬咁QQ
你叫佢點輸

你漏左，場運動發生前一年左右，仲有豬瘟

最有代表性唔係連狗咩

最愛連豬

支持腦魔

：連豬
：連狗
：腦魔